好奇問下有幾多人有用過OpenStreetMap

最近開始留意到呢樣嘢，因為我本身都有執下維基百科咁。開嗰po睇下香港有幾多人用呢個地圖，同用來做咩主要。

用緊
查香港屋村，樓，經緯度

嘅圖資就係用 Openstreetmap， 我估家陣電話裝 Offline Maps 嘅話 應該係首選。

好多時行山，搵捷徑都係用openstreet，google map是垃圾，山區好少資料